邊一個品牌代言人正D??

允兒

TWICE

允兒
TWICE

樓主老母正d

T寶 不過允兒都正

yoona

Estee Lauder你PO SK2 做乜

尾2柒到

以為你問邊個brand嘅代言人正D

Ｔ寶 ≥ 允兒 >>> 少女時代

娜璉彩瑛柒到

一啖砂糖一啖屎

多賢都黑?

咁叫黑?

最後張相正

尾二辣殺